當你察覺你最愛嘅前度已經同咗第個一齊

我屌你老母呀

好心痛，冇人陪已經夠慘，仲要眼白白睇住你同你新歡快樂過生活，點解要咁樣傷害我心靈

前度關你撚事咩

你係咪咁離譜屌你老母